一人一口罩？出街一人一豬嘴呀屌

引起國際關注又得
自我保護又得
恆常化豬嘴先係重點！
同我推！

【全港人急求】可唔可以有巴絲發起全民豬咀日？？？？？

其實真係要，不論效果定係健康，都要。

Pushhhhh

Push

口罩都做唔到豬嘴會得？

講到真係會生畸胎，分分鐘班港豬第一個帶

買左

戴過

PG: 朋友個個都話係我好彩
btw 當時係彩虹戰衣模式

有冇推介邊度買或訂購好？

巴打

真絲

應該執咩裝